
                      No me decepcionó,  una peli que me encantó en todo, no las personalidades perfectas,  la trama, la situación, personajes, y ya el final cuando suena la canción..... Perfecta
        
            